一名女警員初步確診 三月一日於伊利沙伯醫院生產

【一名女警員初步確診2019冠狀病毒病】
【A Female Police Constable Preliminarily Tested Positive for COVID-19 】

一名駐守旺角警區牌照小隊的34歲女警初步確診2019冠狀病毒病。她較早前接受測試後得知對2019冠狀病毒病呈陽性反應並於今日（3月12日）確診，她已被送往基督教聯合醫院診治。該名女警於過去14日沒有外遊記錄，亦沒有回警署工作。她最後一日上班日為二月二十二日，及後展開分娩假期，並於三月一日於伊利沙伯醫院生產。

警方高度關注事件，並會在等候衞生署進一步評估及建議前，安排與該警員可能有緊密接觸的警務人員及文職人員，接受檢疫及病毒檢測。

警方將會繼續與衞生署保持緊密聯繫，以及安排相關密切接觸者進入檢疫中心接受檢疫。

A 34-year-old female Police Constable who is posted to the Licensing Office Sub-unit of Mong Kok District, was preliminarily tested positive for the Coronavirus Disease (COVID-19). The female police officer received COVID-19 test earlier on and was tested positive for COVID-19 on 12 March. She was sent to United Christian Hospital for treatment. She has no travel history and did not work in the police station in the past 14 days. Her last working day was 22 February and she started maternity leave since then. She gave birth at Queen Elizabeth Hospital on 1 March.

The Police are highly concerned and will arrange, before further assessment by the Centre for Health Protection, all Police officers and civilian staff who might have been in contact with the officer concerned to undergo COVID-19 test.

Police will maintain close communication with the DH and provide assistance in tracing the pathology. Arrangements will be made for close contacts to be conveyed to quarantine centres to undergo quarantine.

一家人最緊要....

知唔知個bb既老豆係邊個先？

有無屎忽?

產卵

我要多啲狗中招
Thx

三萬，thx。一定要爛肺

抵撚死啊屌你老母。生出來個隻正一畜生

異型生異型

黑警放毒放撚到中埋自己架水炮車

生多個賤種出黎

生警甴蛋

喺醫院感染
應該冚家中哂招
一家人最緊要

咁遲先放ml?

冇野了 記錯

最緊要

水炮車